====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La société a obtenu , par bail emphytéotique de quarante-cinq ans , la charge d ' aménager les 45 000 m2 (23 millions d ' euros de travaux) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

